元朗 北區 離島 中西 灣仔要人

元朗 北區 離島 中西 灣仔
呢五區嚴重落後全港平均數

葵青 觀塘都係

要人呀

無論今次區選贏定輸，都證明左一樣嘢

黃大仙 油尖旺都落後好多呀

平時咁多手足

叫身邊人投票呀！

各位街坊溫馨提示❤️
‼️喺10:30pm前已排隊‼️
‼️票站就一定要安排投票‼️
‼️所以不要以為夠鐘就走人‼️
‼️記得話比未投票嘅朋友聽呀‼️
#區選 #提提你
#多你一票真係多好多架
全港告急
依家去投都未遲